屌你拜燈係呢個時間做夠馬見特朗普開記者會梗係即刻話自己贏咗搶晒焦點

特朗普啱啱話12:30香港時間開記者
拜登突然就贏咗

有冇咁啱
假過假波

樓主笑人生癌冇錢醫
萬寧牌紙底褲=平壤黑人

入
唔同po鬧佢 封鎖佢